sigma嘅智慧+會員司馬仲達嘅文化品味+迫不及待嘅上進心

=算唔算完美男人?

唔算 少咗羅志祥嘅腰力

四十碎既妄想症廢老

加埋世清既審慎

酸到

外貌個part?

思考緊

牙GAY

佢考完va唔係好滿意表現成日冇上來=.=

+埋佛利民既義氣

世清係幾完美的

加昂清嘅幽默

識野

加埋毒毒威風既搞笑技能就完美..

考成點

5sick 考到一半走能左

5緊要考5到大學我地一齊做mac難民

好浪漫

我執二手魚柳包養你=.=

好幸福....